let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Qual é o diretor do filme 'Interestelar'?",
        answer: "a. Christopher Nolan",
        difficulty: "difícil",
        options: [
            "a. Christopher Nolan",
            "b. Steven Spielberg",
            "c. James Cameron",
            "d. Quentin Tarantino"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Qual é o nome do protagonista interpretado por Matthew McConaughey?",
        answer: "a. Cooper",
        difficulty: "fácil",
        options: [
            "a. Cooper",
            "b. Murph",
            "c. Mann",
            "d. Dr. Brand"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "O que acontece com o tempo em planetas próximos a um buraco negro, de acordo com a teoria da relatividade?",
        answer: "a. O tempo passa mais devagar",
        difficulty: "difícil",
        options: [
            "a. O tempo passa mais devagar",
            "b. O tempo passa mais rápido",
            "c. O tempo para completamente",
            "d. O tempo se move para trás"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Qual é o nome do robô companheiro de Cooper?",
        answer: "a. TARS",
        difficulty: "fácil",
        options: [
             "a. TARS",
             "b. CASE",
             "c. KIPP",
             "d. HAL 9000"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Qual é a última mensagem que Murph recebe de seu pai antes de embarcar na missão espacial?",
        answer: "b. Não fique parado, Murph",
        difficulty: "difícil",
        options: [
            "a. Ame é a chave",
            "b. Não fique parado, Murph",
            "c. Estou voltando para casa",
            "d. Não esqueça de mim"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "O que é 'Plan B' no contexto da missão espacial em 'Interestelar'?",
        answer: "c. Um plano de sobrevivência",
        difficulty: "fácil",
        options: [
            "a. Um plano de fuga",
            "b. Um plano de comunicação",
            "c. Um plano de sobrevivência",
            "d. Um plano de resgate"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Qual é o nome do planeta onde o tempo passa de maneira drasticamente diferente em relação à Terra?",
        difficulty: "fácil",
        answer: "a. Miller",
        options: [
            "a. Miller",
            "b. Mann",
            "c. Edmunds",
            "d. Gargantua"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "O que é 'Gargantua' no filme?",
        answer: "b. Um buraco negro",
        difficulty: "fácil",
        options: [
            "a. Um buraco de minhoca",
            "b. Um buraco negro",
            "c. Um planeta habitável",
            "d. Uma estação espacial"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Quem é responsável por interpretar a versão idosa de Murph?",
        answer: "c. Ellen Burstyn",
        difficulty: "difícil",
        options: [
            "a. Jessica Chastain",
            "b. Anne Hathaway",
            "c. Ellen Burstyn",
            "d. Mackenzie Foy"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Qual é o objetivo final da missão espacial em 'Interestelar'?",
        answer: "a. Encontrar um novo lar para a humanidade",
        difficulty: "fácil",
        options: [
            "a. Encontrar um novo lar para a humanidade",
            "b. Explorar buracos negros",
            "c. Estabelecer contato com uma civilização alienígena",
            "d. Resgatar astronautas perdidos"
        ]
    }
]